周街都係Arcteryx背囊

個個都孭 痴L線
成街都係呢個袋嘅時候仲買嚟孭嘅人究竟諗緊乜

咁superme 呢

靚咪多人買囉 唔通柒仲個個買咩

superdry 多啲 ?

秘密組織黎
疊不疊馬

Gregory 多定 Arcteryx 多？

著件雀仔風褸出街俾人問吓依個牌子仲有出風褸㗎？

仲要成日揹都咁撚高做乜鳩

去skydiving又話你知咩

圖呢

呢個真

關你撚事咩
你又用咩袋咁特別呀

TB 最愛 揹到柒曬

我用和尚包袱

因為個袋夠大 可以裝多啲野
孭住呢個袋 個袋唔會塌曬落去

同埋係因為呀哥唔用 拎比我用

個背囊本身無咩問題嘅，係唔明點解啲人要揹到上頸

呢個袋好樣衰喎
最多係普通稱唔上靚
係街見到通常都係啲毒撚孭
Btw 毒撚口味堅奇怪

我見mk孭多過毒撚

呢d周街都係既潮野毒撚邊會孭

一開始係D蛋白質大隻MK孭
慢慢D肥矮柒毒見到以為孭完會變大隻變靚仔就買嚟孭
買袋唔包整容呀ching

我都想換 用左成八年都冇穿冇爛